有冇巴絲真係好傻咁同對方講過幾年後會搵返佢

明明對手已經講到好絕唔會復合
你仲好一廂情願咁唔肯放手
仲堅持住話將來改變好自己就搵返佢
有冇成功例子
定係時間可以治療一切

掉返轉
我係叫佢玩夠就返黎 我等佢

勿癲，對絕情嗰個，唯一會想搵返對方係當結咗婚想出軌時就會再搵。

時間治癒一切啦
係無錯，為左佢可能真係會改變好自己，
做到佢心中既要求，
但到時你可能都放低左，
而且佢應該都有另一個，
所以真係改變好既，就當對下一個好d

利申:啱啱散 情況同你講既一樣

對手

打錯 想打對方

有無咁理性呀手足

佢唔算好絕 但我唔想求佢所以就話等佢
而家算係改變緊自己 希望有一日佢會返黎

我個case應該差過你好多 佢好平淡話對我已經冇感覺 仲想block左我叫我move on 結果我又步入改變緊自己個階段

Same case
唔好為左女而走 好on9

我都覺得會係咁
最後自己就唔會再咁投入
咁就一世

唔好傻啦
幾年後佢仲記唔記得你都成問題呀
利申：直接詛咒左條友成世都忘記唔到我

我真係好想知放低左係咩感覺
我放左9個月仲未放到

已經5年
諗通左

佢係一個仆街

傻仔 人地留條後路俾自己咋

有啲野可能錯過左就呢世都再冇機會返轉頭

我算好彩 三個月就don’t give a fuck
我係逼自己憎佢 而事實上佢做過既事都抵我憎佢

係架 我都覺得自己可能係錯的時間遇上對的人
不過都過左去啦 仲有咩可以做到

其實我係錯個個 不過我已經知錯 可惜佢話搵返佢己經太遲 如果對方搵返你係咪都唔會接受返

絲打你個名

試過 之後二年後搵番佢 都係拒絕左 然後我叫佢block左我 然後宜家咩都冇事

Come on james

我仲不斷係僅餘途徑搵返佢
佢全部齋睇一句都唔覆
可能真係做到咁絕唔想比希望我

有誠意會考慮 因為我超級心軟 而且其實一開始我同佢既分歧係出於誤會同我被老屈
當然我唔覺得佢會搵番我 我都唔會搵番佢
既然佢都講到已經太遲咁就唔好作賤自己喇 放手啦

利申
我係紅巴 同埋分手原因唔關user name事

咁樣你就唔好再搞到自己咁肉酸喇
block左佢/叫佢block左你 令佢係你既生活裡面消失 唔好俾自己有方法搵番佢

我初時話會等佢

點知2兩年後我識左第二個

我仲不斷比緊藉口同希望自己
話將來一定可以聯絡得返
到時一定無而家咁惡劣

對人好根本就唔會有回報

你應該係普遍人例子

係，大家都係俗人姐

我啲frd都係咁同我講 其實係我自己on9 一開始我講分開先 然後佢都係咁樣想箍煲 而家角色調轉

但係我唔想成為普遍人一樣搵下個就算

巴打不如要左我算 我都幾好
認真 當自己全情投入過係一個人身上 真係好攰
抖幾耐都唔可以再咁愛一個人

唔好咁啦
一段感情真係淡左你做咩都挽回唔到架 除非佢真係仲對你有少少意思或者對你重燃愛火
我都唔會再同個條友再有交集 除非佢主動黎搵我 但係我覺得我一黎就屌鳩佢既機會比較大

雖然係識左第二個，但我時不時想起佢

但真係冇聯絡啦

真係 唔試過都唔會知有幾傷
得益嘅最終又會係下一個

其實放左佢走就一定唔會返黎 出面花花世界 佢有排玩

唔要有j

咁係你犯賤喎...雖然當初我都無咁
不過既然呢個結果係你做錯選擇而導致既話咁你就要接受 算係對自己唔考慮後果既懲罰

我不斷聽到都係呢啲
你向好改變對佢黎講已經唔重要
因為你兩個生命已經再無交叉點
我可以點喎

不過話放低就放低咩
我都唔知自己可以堅持到幾時

係啊 所以放手啦
我而家既改變都係為左自己開心而改變 之前受過既傷揼過既春當上左一堂就算
但係我睇得咁開既原因可能係因為我沉得唔深

心累呢種感覺好可怕
佢會令你對之前鐘意過愛過既野瞬間無曬興趣
可能你箍煲箍到攰就會識放手

我都係用衝事業黎做excuse比自己唔好諗咁多感情野

真心想放低又放低唔到，試下做srt
自己上網查下

利申：放低唔到作賤左4個月，試下去做愛情srt 做完覺得。。。我花咁多時間諗住佢都幾on9
但願意做fd既

就係呢種感覺 真係好恐怖
感情真係咁兒戲咩

咁人生教練feel

係
只要你知道自己無曬希望 團火都會瞬間熄滅 起碼我係
所以我成日俾條友話我無人性無同理心

邊有, d fd笑我on9,話佢咁仆街 我仲會想做fd
但做srt 都貴 係用錢代替時間癒合lo
我覺得值既 好過唔知幾個月做左d咩

同ex提分手嗰下佢話會一直等我
佢自己都會慢慢改變，成為一個更好嘅人
可能過幾年再揾返我
我比佢感動完之後選擇咗同佢復合
結果復合完反手比頂綠帽我戴
咩心態

屌

將來始終冇人可以預測到

算啦 都係用唔同方法去等自己接受現實啫

如果唔憎呢

心累真係好恐怖

我上個月份生日禮物仲係到

初初都以為自己會等，世界得ex咁，半年後識左現仼就覺得，ex就算9數喇屌

都係嘅 時間問題

不過真係好想搵返 我已經隔咗好耐

絕對無

一齊返好多野都唔同左。要雙方都明白先得

多謝你認同我係正常

分手兩個月，每日都行屍走肉

早訓只係為左返工

返工照樣夜訓早起

我會起唔到
一至五知佢都會早訓
所以我都會早訓
明明大家生命已經再無交叉點

講真，幾年之後大家都變晒，一齊番只會破壞以前既美好，幻想，抱住大家又點，都係得番陌生感，然後先發現依幾年大家都成長左，走向不同既方向。

當初我好愛你，但係分左手。
依加你搵番我，想同我一齊。
我想同你講

你好想好愛你
但係我已經做唔到

我向前行左啦
我唔同左啦

我就係見到將來先咁執著而家

一諗到唔返工會冇錢食飯搭車 就爬都要爬起身
我都想自己可以早啲瞓 明明知對方唔會覆 但自己都會On99咁等

唔夠膽了。。。唔想再試多次證明大家有幾唔夾

原來真係有同路人 仲要知佢應該同新一個拍得好開心

會過去 會放低架

只要一諗起佢已經唔再care你 你都想放低
但係過後你又會返轉頭

會番轉頭係bonus
要好好珍惜
但要有心理準備可能都係再衰一次
唔番黎係應該
人都係向前行
再黎一次要好大勇氣
比開始一段新感情要付出的更多
唔好抱咁大期望 做好自己
咁適合的人就會自然黎搵你架喇

所以我不斷做好自己
我都知向前行緊
都係等呢個bonus
有一日黎到
我就會以最好嘅狀態迎接佢

返嚟搵佢波牛

屌晒全世界老母

我唔想呢一世就活係呢個遺憾到
對方明唔明白

試過4年後再復合最尾都係分手

咁你而家幾多歲

我有

唔會 因為幾年後 淡左

你都唔會想搵返佢

Btw其實我係紅巴

25

愈大就愈難架喇 睇嘅嘢會唔同左

今年佢先打嚟問我同男朋友鬧交點哄

咁奇怪 真係要雙方都放低左先得

然而
幾年後 條女已經變左百人斬 牛肺閪
你仲要唔要？

識咗11年

要重新愛過、重新認識
緣份嚟

唯有係咁諗 但首先我諗自己都要有好大改變先

分左未夠半年已經知對方係垃撚圾曬鳩我時間
分得都會有原因 唔好ff點樣先一齊返
望下周圍原來有好多都相處得好過佢
相信你有朝一日都會覺醒

對方就係咁 屌問題係啲係解決到 其實都係睇對方肯唔肯再俾機會

分左八九個月啦
佢岩岩同我講就算我變好都唔係當初最鐘意既我，佢亦唔係當初既佢
睇到呢到我真係好心痛
當初係我趕走佢但到而家未離開未放低既係我
我好抵死 就算我點變好佢都無可能返黎
終於 我終於狠下心block 左佢
但係 我無可能會再遇到一個似佢既人

無心無力搵下個

我掉返轉
Ex叫我俾三個月時間佢變好
三個月後我同左第二個一齊
佢都應該放低左我了

所以人真係好唔講承諾

唉我真係信...

其實咁多正評 係咪真係好多人咁諗
又有幾多個捱到最後

7年前散左藕斷絲連左一段時間
叫佢玩夠 想結婚既時候搵返我

24:01係一個幾好嘅user name

終於有人明 多謝

咁撚老撚套嘅嘢係你先做得出啫

加一啊屌